想學整皮 有無邊度好介紹

超級初學者

有無邊度老師教得 d design又靚又正

價錢唔算係問題不過唔好太貴

一唔一齊整

唔呀 走開

我有男朋友了謝謝

我都想知
出面整得靚果啲 好鬼貴

lm想知有咩workshop可以學

lm

youtube咁多片自學啦
洗乜俾錢香港班垃圾皮佬賺

youtube大把煮野食片
洗撚比香港班垃圾廚師賺

推

啱呀 便宜個d又唔係太靚

其實邊關貴唔貴事你手工好咪靚囉，你唔係諗住上一堂workshop就整到好靚嘅作品呀嘛係嘅人哋使乜出嚟開舖，自學啦如果只係想玩下先，平平哋買齊基本工具、皮都可能平過出面上個班。其實你諗住塊皮係一塊厚啲嘅布，唔好覺得好難搞，成個過程會易啲

你男盤油真幸福